打機吹水tg group招新血

由於本谷真靜
現招多野講多idea的你加入
lol pubg 傳說 都有人玩
(op有時會玩三國殺 )
冇咩規矩 自律唔好騷擾到人
入得黎唔好潛水
r下人吹水打機都好

垃圾game, 不了

pish

谷link在此，歡迎share出去

如果入唔到請安裝 telegram x

出街唔好玩手機(萬人谷)

⚽️欠債要靠賭博來還🐴

食用情報谷

遊戲台(AN/IOS/PS4/XBOX/PC)

新增旅遊台